點解女人咁鐘意比較 尤其係同現任前度 同埋前度現任比

自己都想問自己點解

lm

其實女人想知嘅野只有兩樣：
1.我好過現任個前度
2.我好過前度個現任